敵進我退

777呢招好高明
D人唔示威 就話緊急法有用
繼續示威 就話唔社會穩定 取消埋區議會選舉
好明顯777想繼續升溫 不惜死人 想保住建制派議席
大家冷靜下先
今日唔好開波
敵進我退
做好文宣

既然政府進攻 我地退一退無況
我地仲有好多野做
搞一次三罷 文宣